武乜鬼野漢，你點對得住四位烈士

請Focus返喺我地嘅五大訴求上

集中五大訴求
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選